覺唔覺得30歲左右嘅女人特別有吸引力

好想比呢啲狼虎之年嘅女人坐爆我

通常出邊睇唔出佢咁大食
特別果啲好溫文儒雅果種

其實已經開始殘
同踢波一樣 25-27先係最當fit

例子